機場！！唔該搵人 扯開個幾個激動包撚實晒既人，好撚大機會係鬼

散左之後
唔該搵人扯開個幾個激動包撚實晒既人
好撚大機會係鬼

理性！！

前線理性！！！！！

唔好比人煽動！！！

推

我dllm死黑鬼

［正視聽］大家唔好再嘈啦

餌嚟架，冷靜！！！

推 +1包實全面

扯開，影相，唔好打！！

Btw我覺阻止好了 五好起衝突

五你老母

點解唔fc左先咁公審佢

好鬼呀屌！

班狗求其放啲古惑仔入嚟搞事已經得 唔洗搵狗扮

真係好撚嬲，搞first aid，唔好同我講係同路人，黑社會扮示威者，由得呢啲人我地死得

扯開
影大頭
唔好打！！
唔好鎖！！

你話係林鄭就話打撚死姐

冷靜

冷靜

冷靜

大燈照記者有咩居心

扯開
影大頭
唔好打！！
唔好鎖！！

影左相就趕佢走啦
非法禁錮人有咩用呢
比曬題材d藍絲抹黑何必呢

推俾現場手足

和理非集會都有預謀著到咁，合唔合理

核彈都不割.打錯人都唔割. 就算你打錯我都唔會割

你唔好亂捉人阿屌你老母
你係現在咩
你知唔知現在係點吃

所以

扯開
影大頭！！
唔好打！！
唔好鎖！！

用衫連耳仔都遮埋（遮耳機）果兩個，係咁鬧記者係咁鬧 first aid!!!!!!!!!!! 頭先引人出去追警車！ 仲用鐵馬扔警車！

捉佢兩個！ diu

屌你老母阿
你係唔係現在阿
著哂野不嬲都係咁
我次次去機場都係咁啦
你嘈咩阿
亂咁捉自己人

咪撚係唔係就話人鬼啦屌你老母分化撚，前線手捉自然會處理，唔撚係你涼住冷氣屌人鬼呀

唔好亂屈手足
佢地見到班狗太嬲太好火

鬼你老母呀鬼
唔撚記得2014最後點輸?

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

joker面罩最撚可疑

扯咩開 係同伴你係咪錫春袋賠罪？

機場多天眼
大量記者
大量臥底狗

提就提咗
唔關事嘅自己行開少少
因為實搵到你

呢個係點解機場唔可以勇武嘅原因之一

Check 電話咪知

完全係黑警平時嗰招

我每次都有去 今日都有去呀屌你老母

鬼唔鬼唔知，
不過鏡頭下係得佢地咁激動同帶方向，有冇同人傾我唔知
前線可以了解下
前線齊上齊落，
發生咩事係一齊面對，所以應該人人都有份

岩

拉開就得
唔好捉鬼捉上腦
可能真係自己人 純粹真係燥左
要佢冷靜就得
記住不分化不割蓆

今日啲鬼咁易比大家捉到 身上又會有公安證？

Push

見到d好激進既同平時d 前線好唔同，有個著住黑色衫件衫有條好嘔既龍成個元朗牛屎咁又有個成個背都係d 龍虎鳳紋身，重有d 金毛得黎好娘既，我覺得佢地係元朗黑社會扮示威者！

雖然現時好難講，但有一計所謂苦肉計

捉完鬼未？就算懷疑係鬼一日未證實都不割

P牌推唔到自己個po

公安單野

親身同現場個外國記者傾過
求認真睇

中後段我先到場
發現有3個可疑人喺到唱雙簧
不段話見到踢人打人既係帶住耳機，叫我地放人
佢地不停轉換位置，然後相繼認同對方

跟住我見到有外國記者解釋經過
佢係第一身見到事發經過，有show相比我地睇
首先佢話個疑似公安一被發現
已經好多人圍上去想出手
佢影到一個人攞住棍想打
上前想保個公安，比人打傷埋
個個不斷踢，個記者用身去擋都踢
眼同手都受傷，比人拉返出來先無事
佢話開頭用棍篤人嗰個一打完就散水
我問有無見到”帶耳機人”
佢話無，但太亂不能肯定

比人完美劇本哂啦！
機場張皇牌送出去比人！

好大機會鬼 一網打盡

金毛一開頭係人群中搞事，後尾警察黎到俾自己人（應該係警察）帶走了

反正無退路，都唔係咩都做就會羸
捉棋都唔係只睇一步

我依家唔係前線，頭先走左，唔知情況，不過我地係有機會贏，唔係咩都衝就贏，如果唔係攬巴搞個國際文宣做咩？ 兩個幾鐘眾籌 千五萬有多你估少人？

兄弟爬山，都要大家互相睇下大家做緊咩，至少唔會抵銷其他手足做緊既野

我唔係叫停任何野，只係出post, 保持下理性，不喜隨便屌
不割

不過我既目標係 五大訴求

推 嗰幾件唔撚抵幫

好大機會古惑仔黎

又捉咩鬼呀

我都見到
照記者我個人真係唔支持
請尊重記者!

陷阱，冷靜，各位睇路
不要給仇恨情緒支配

劇本

午夜十二點
人多製造雜亂 鬼進場起閧
替死鬼可能被打死 制造輿論
出口起鬨，打人，一定鬼打鬼，唔好中計，捉佢冷靜情緒

機場online場景係和埋非mode

真係搞First Aid係禁忌！！！！

就算比你地殺左佢又有咩用
你扣起佢所有私人物品 解鎖手機就算啦

下次有人咁衝動嘅 你分唔到係咪鬼 可唔可以都拉開佢地先
如果真係手足 唔好比佢地做錯事
如果係鬼 就唔好比佢搞破壞

不割席
希望大家認清楚 唔好比人煽動 由其打人/打記者
邊個屌打記者 個個一定係狗

雖然我唔喺現場
但同意已經唔少黑社會混入扮示威者搞事帶風向
而家咁多區，8月初起開始有見過某啲區的確係有新血加入前線，佢地要時間成長，但大家都要小心扮前線個班，行為都要觀察，唔係話捉鬼，但你個人跟唔跟真係要觀察完決定

機場係和理非
武勇請去第二到

蓆就唔割架啦
但係佢地郁手打埋d和理非同路人
捉埋一邊傾一兩句都好正常啫

要核實身份。

如果真系手足即使幾憤怒都好，都唔會輕易做呢種會損害呢場運動既野，仲要勸極唔聽

支那狗都唔打得
你唔搞佢佢搞返你
你地抗爭飽佢
成班左膠

係藍絲又點
係支那狗又點
係黑警又點
係黑社會又點
你咪企係到比人拉囉

推 好危險
好驚

明顯係警察搵人做臥底 引人衝啦

811 係咁 今晚又係咁

721 811之前完全無人捉到鬼 今晚半個鐘之內連捉兩隻?

唔係換衫黑鬼抹鬼 搵鬼信咩

Push!

以為捉到咩港共匪首
屌原來係大陸喱
好彩有議員 急救係到
唔係條友打撚死左

咪撚亂捉鬼啦dllm

機場係和理非呀

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

我都覺，第一眼望落去真係成個黑社會

再推

P牌無得俾正皮 唯有再推

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

咁支那狗影大頭你有乜方法？交比警察放人？
有spy係到，一定係做傷害我地嘅事
尋日口口聲聲話以眼還眼
和理非點要人隻眼？

仲捉咩鬼呀 乜撚都比人影晒啦
你再捉鬼咪再比人影多D
鬼就一定捉唔晒
2014就係掛住捉鬼 咪搞到輸囉
依家唔可以再掛住捉鬼啦

係鬼又點，今日已經输撚曬所有民意，冇得玩 ，等睇幾時畀差佬拉撚曬你哋坐監。 成班嘢都冇腦，係咁用私刑。

其實我地係咪唔應該捉鬼

如果我地本住捉鬼心態抗爭咪只會搞到我地疑心愈黎愈重，咁仲點樣不割蓆

加上就算比你捉到隻鬼，佢死都唔認你都做唔到啲咩
你圍佢咪只會比位班藍絲入
話我地暴力示威圍堵普通市民

你意思即係 打人先做到以眼還眼？

支那狗都唔打得
你唔搞佢佢搞返你
你地抗爭飽佢
成班左膠

係藍絲又點
係支那狗又點
係黑警又點
係黑社會又點
係tvb又點
你咪企係到比人拉囉
等一國一制啦左膠👍🏻

打記者同FA 就得？

核爆都唔割，負評上一頁唔好推
721 811

g shock手錶 腰包 cap帽 孖住做野 大隻 手勢 姿勢

全程睇住直播
真心好可疑 係咁叫人打撚死佢
啲人話讓路時 係咁推 差啲搞到人踩人
同平時前線作風好唔同！

唔係去咗就大晒可以亂話人鬼㗎
人哋都未搞你，先搞自己人
發生件事嗰陣你喺現場，咪現場勸掂佢
再係連登開post亂9屌為乜？

你講野咁鬼

First aid都鬧記者又鬧第一次見

唔割唔代表要俾班臥底狗搧動！

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

捉唔捉鬼都無問題 我有衝動左
因為剛剛有個蒙面 打同照鳩記者
我實在睇唔撚過眼
就算係唔係鬼，我唔想有人被煽動做唔岩的事

尋日話塞機場蠃民意會好過塞鐵班人呢？
出黎啦

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

佢所有動作我唔覺得佢係自己人
我相信前線好多手足好冷靜
而唔係響和理非入面咁樣做
如果我講得唔岩，對唔住
各有各做

AGGAR

不過打狗都唔係機場打， 唔係咁多鏡頭底下打

大把狗宿舍，其實你真心想打，幾時都可以打

但機場一定唔係開拖好地方

唔係割唔割問題 立場 FA 呢D一直以來大家都好尊重
今日我諗唔到咩原因會發神經搞佢地

著龍虎tee, mk仔
好over, 好強烈既搞事feel
係咁推，打人，係咁話女仔無咗隻眼呀
你同黑警講，我明，但同個大陸人講?
全完散播仇恨

平時手足雖然都有爆粗
但講既係有訴求，控訴，憤怒中帶有理性，一有人㩒住都會聽下

但今日果班 (圍到最近幾個)
係咁嘈嘈嘈，好似好想搞事比全世界睇

仲有強調(做咩都唔會同我哋割席啊，和理非唔同勇武點都唔會割席啊)

無啦啦同個大陸佬/記者講呢句做乜撚?

sorry 巴打小弟太激動，只係唔想前線係咁畀人當鬼心灰，小弟都純粹因為身型就畀人當係狗，仲老馮要睇我手機，睇晒whatsapp睇晒相先放我走。前線真係落手落腳去做，再畀人當鬼咁屌真係會灰。

利申：支持現場善意勸導/賽後理性檢討

成日fing啲頭髮嗰個金毛激動撚係乜料？

唔係鬼我切

成日話唔割席，但呢樣嘢就方便鬼做嘢。

幾隻鬼，就可以攪到圍機場人數大減。港共呢鑊狠勝

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術
亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
而且好多野都未查清楚係 邊個打遊客 記者 救護
要SHARE出去比人影響左既人

衝動嘅人衝動
幫佢冷靜
再睇佢係唔係鬼

如果佢真係自己人 我都唔會割

只想奉勸一句 各有各做 冇腦咪做
班狗都識拉返警署 拉去暗角先打啦 幾十支cam影住都敢行私刑 冇撚野呀
仲有你捉到果個乜水呀 又唔係俾你捉到習近平

三毛多到

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

你係現在咩
你知唔知現在係點吃

你寫咩9???????

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷